（博盡無悔。抗爭零成本）馮敬恩面臨判監

去年1月26日香港大學校務委員會討論學生提出的改革訴求，會後校委遭學生包圍要求對話，擾攘至凌晨。

裁判官昨裁定馮恐嚇罪不成立，因不肯定隊冧「佢」是否說給李國章聽，但裁定交替性的擾亂秩序罪成立。同被控的副會長李峰琦則被裁定阻礙公職人員罪成。

裁判官押後判刑，先索取報告並准兩被告保釋，但強調案情嚴重，判監可能性相當高。

痴撚線

香港已死

痴線
真心想知有幾嚴重

你嚇親權貴，罪大當誅

咁就一世

零成本！

炮灰抗爭 香港人

等睇熱狗慶祝